[Gay post 81]原來我又搶咗1001呀？！🤦🏽‍♂️

我真係恭喜你呀

口味獨特不是問題

2.5分
我睇番花生好過

個嬸嬸

nope

？？？

靚花生

你好好多wor

Show腳

本post有一堆
but not me

not me too

佢明明靚仔過我咁多

你哋兩個繼續扮啦

喵喵話唔是佢吖嘛

你又冇見過我

你有bf

你無咩？

大隻

我點會有

你整喊我

錫返

ceo 18cm 。。。

你有男朋友

bobo bb

搵肥婆發洩

講啫

你仲話要屌爆佢

我真係屌佢呀
佢成日bully me

以前d po cap落 見您up西裝友咪摷返出黎

你又要反省一下

新蒲崗到底有咩好食

有間上海嘢同泰國嘢ok

比我睇ok?

未食晏

nonono

其實2.5分仲靚仔過我

我要練習飛標

留意返兩個係唔同嘅人

errrrrrrrr

有係有咁差咩
咁多艷遇

彝倫街間泰國嘢

波波推介

花花我明架啦

邊有 llm

响波波個朵應該有隱藏menu

errrrrrrrrr

你要咁樣理解
我都唔介意嘅

波波係咪話過自己似泰仔

訓

練

比泰仔更似泰仔
笑死我

陰

泰仔

呢個好似唔錯 雖然得隻眼
@侵侵

係似啫
不過我覺得間嘢算係咁啦，好過九龍城

唇
咬
合
力

有好難食咩

周不時去食

頭髮咩事。。。

熱情的臭閪

其實有人讚過我ok
利申唔係我老豆老母

姐係老豆老母覺得唔ok?

mean pig

唉
我覺得pig pig好得意

我問下架咋
我從來都唔mean 真係問下

笑到我仆街

你好鍾意食泰國野咩

好少食泰國嘢

佢地讚我靚仔唔通又話你知咩

咁又唔洗 靚仔咪好囉

鍾意

我又唔係好似花生咁淨係得老豆老母讚過

次次食都會有人叫秋葵

Mango tree

唔好喺到懶醒啦
我父母無讚過我呀
做乜啫你

但香港果ｄ好多都好垃圾
d味又改到奇奇怪怪
等我返去問下阿姨間舖係邊再同你講啦
我記得幾好食

佐敦有間最好食

我成日都讚花生

好食呀

似係果邊

唔通

比個2%off你啦

我知 不過見你咁慘 想幫你吹大少少姐

最近有人同我講 你越大越醜 你bf會唔會又飛9左你

very funny

唔驚你大把媽劇

貴西嘢
rich pig

算貴咩
中上價錢囉 唔算好貴
不過我好想去泰國一轉 食芒果lo米飯

你而家都好過一堆人啦

你又唔知人背景
做咩拎人父母嚟講

我覺得根本唔值咁貴

香港地食屎都貴

三百幾落樓好貴西

泰國嘢根本就應該平

冇錢食

佢啲tea幾好食

食得幾餐夠我買機票返去食啦

你啲tea.......
我最多落樓下食個公司治/西多

每個$120

公治我都鐘意
我唔食西多

一樣

差評

咩？

飽到死個公司治
不過唔鐘意佢配薯片…

扮細食？

你唔飽咩
大食豬

未飽到死

我細食

幾重

same

Same

你明明得上冇落

suit梗係熱

見到你哋頭先有一位喺度自爆我咪又爆下囉

有人自爆咩

累呀 放工未

咪話唔係我

未…………

睇嚟有人誤會咗

就快可以去食飯再gym😁

我都諗緊今起去唔去 但今晚又有野做

平時操幾耐？

2-2.5hr la

快啲放工

放 仲同老細一齊走

又係浴缸訓着左

驚。。。

有幾開心…

老細靚仔？

搏印象 係我突登問佢洗唔洗等埋佢 點知佢話好

講起
暑假冇得同男神一齊放學

呢啲嘢 適量就夠

搵食艱難

真係幾好瞓呀嘛

係咪比人放左迷姦水

自我迷姦

咁又係

你地一星期gym幾多日

一星期e sport 3-4日

得閒先游水仔

頭先我唔喺度係咪又有人唔乖呀？

係 要屌爆唔知邊個同錫返唔知邊個

Mint pig 呀 唉

唉
睇開啲啦唯有

拍片

當我以為d friend離開晒日本嘅時候
今次到d親戚黎日本

花花住係日本？

喺xtube 就其搵條自拍片畀你睇

你地會拍片上xtube

其他人自拍果啲

4－5日啦

Xtuber

諗起就想笑

yes ar
have place

俾維京人劫色

一日劫幾次都好拎嚟講嘅

又放閃

你同波波先最常放閃

現充

死ね!!!!!!!!!!!!!!!!!!

努力推胸

大波波

(揸)

我
快d懲罰me

吓

(奶)

你返去同奧丁玩喇

竹筒飯好撚臭

同個女同學傾計 佢突然話 如果你唔係gay就好啦

好好食

你到底係gay定bi

我印象中係好臭 唔知咩味咁

Bi掛 有同過女仔一齊 會掛住女仔 有性反應
但係呢加同緊男仔一齊 係人都當你gay架啦

次次d人咁同我講我都唔知比咩反應好

我答：盡情j本大少吧

兩位男神

我話 係囉 無計啦 哈哈

Mean pig花花男神

可能已經玩緊

好自卑

我都係自卑撚黎

(

吓
你已經好好

你唔好

我係唔好

又扮
重唔釣到你

你釣佢

Gym完打返場bf1先

走啦，我唔想搞大佢呀，走啦。

比我發現想趕我走

救命呀
有矛石Q呀！！
石Q！！！
佢想非禮我呀！！

外表自信內裡自卑

呢個都算
仲有咩 如果你係女仔就好
只想比膠佢

我完全唔得

如果佢識經大腦講野就好

如果我係女仔就好鳥

我都收過

佢仲要好認真咁講
我都費是屌9佢

女版花生依然係一個bitch

講笑姐
以前細個就真係會既 會覺得人地好叻 乜野都係人地先 自己從來唔係主角
但大大下就無咁諗 會發現每個人都真係唔同 而我亦好清楚自己既特點 所以無話自信/自卑

可能仲bitch

哈哈 ！勁好笑！！！大家請笑！！

天生我才必有用，但是不知有何用。。。

第一場就輸

玩完？

我依家都係小薯仔

我比以前好左好多但點都會有d自卑留底ge

各位早唞

邊有咁密

癡線咁又一個post

得唔得呀

冇人！

姐姐息怒

即係依加係男神

唔洗理佢啦

從來都自卑

而加少左去同人比較 但始終有條刺

男神螁變史

日日都比較我到底有咩過人之處

唉 直頭撩都無俾人撩過

其實主動少少就好容易
最少我覺得做出自己最好最自然個面就會有人青睞
雖然可能難聽過粗口[sosad]

明明學校都好多人識我
仲俾人話過筍盤
可能係自己太靜太cool唔夠主動

都話你係真現充男神

吓
論外表一定唔係
論學識唔係
論家底唔係
論才華唔係
論身體唔係

我邊到有真現充嘅痕跡

又有新男神

好在我一直都係路人一個 死咗都冇人知

只有男神先能夠經得起不斷既比較

所以咪越黎越覺自己廢

我其實都好cool 唔熟嘅話
但又成日有人走黎聊我咖喎

睇嚟呢個post真係個個都係男神
只有me唔係

@hal男神

我覺得 如果真係男神 仲使上嚟咩

啱啊

鐘意係呢到亂講野都得

。。。

我同hal理你

你哋淨係識蝦我

冇呀

但我見到好多男神
一日閃幾次
就快盲

閃同男唔男神冇關係

沒有人同佢BF先閃

好閃呀

岩啊 成日放
有顧及我地對狗眼嗎？？？

agger

我要對誰哭？

共產黨殺到嚟啦，香港九龍新界無得避

係外國呀巴打你

係呀
你好呀
我新人

咪係

不要因外貌而愛上一個人 會後悔。。。

穴穴

點解會有咁ge結果

yes?

做乜忽然燒我嗰疊
我比佢恰 但係冇人幫我

1分

6分

3分

我都想比男朋友恰

等我黎

我都比男朋友恰

我成日恰

恰我啦

啪啪啪

發夢喊到醒

我明
Hug hug

諗返都想喊

波波做咩

冇呀，發夢老母病死
之後一個喺醫院狂喊

我都試過。。。

我今朝成堂都冇講過一句書

搵第二d野轉換心情

唉
仲想喊

睇吓動物片好啲

睇陸龜交配

啊～啊～

上上下堂差d忍唔住笑左出黎

真心應該係我睇過搞野搞得最好笑嘅動物

我成日都會 好心up
波波抱抱 (攬

攬
咩好心up

我又要 (攬)

攬埋

攬埋你

每個人都要抱抱

嗌哋咿也耳也耳
噢~~~~

啲喵喵有咁好咩

我最鐘意氹人瞓

btw有d好識性
但一定唔係我隻大食懶死肥西

話說今日又去靚仔reception果到
滿心期待又見一面
一推門 只係見到個油頭毒撚reception

家下毒撚係咪好失禮您啊

歧視

唔會屙尿上人身？

比人踢落床

我試過

氹me ok?

佢想講唔多整潔果種姐

幾時輪到我地

…
chur....

....

以前我去親個fd度果隻貓一定會陪我訓覺
然後六點就會嘈醒我地要食早餐

死肥婆

我今日唔同你講野

係準時放工嘅節奏

臭西

好正

笑左
等我返黎同你try try

八婆大戰

有你份ga

邊個係我

膊頭條筋扯住咁

正到

sor lor
兩個禮拜冇洗頭姐

係美極大戰

現充日

no ar

個個去晒拍拖

唔通陪我地班毒撚咩

[member]唔講

我間唔中有睇

可能你間中睇過我都未定

不過睇左幾次覺得個個都差唔多
btw我好鐘意wxi2st

已經消失咗 唔知邊個

台仔來 30歲人但係好qq

男朋友收夜 叫我返住去等佢先
佢老豆係到 好老尷

你地幾時出櫃姐

出左一半架啦

家嫂

so sweet

佢地太閃我頂唔住

咁有咩所謂姐
光明正大入房啦

比佢知我有佢屋企鎖匙好似唔係咁好

上水

冇人理你

冇人上水

再上水

哇屌
啱啱無意中睇到某學校嘅校褸
柒到喊
風褸用料同埋風褸嘅拉鍊款式但係用西裝cutting

三份功課同時趕緊 短暫上水之後又潛下水先

錫

邊間

而家好似好多學校都轉晒做呢種
好彩自己仲係傳統校褸

我校褸中山裝。。。
有點醜
尤其我矮到成粒米咁。。。。

日本高校生

我都想有日本個咁型
事與願違

我學校剩係比著冷衫
一係就成件西裝褸

FF la

元老級人物

00～

又落雨

做咩事

又冇帶腦出街。。。

腦子很有用 希望大家都會有一個

我剩係返工返學先裝返落去

返工返學返屋企出街都未裝過。。。。

咁咪可以任我蝦囉

從來沒有

告你虐畜

虐貓狂徒

大雨到唔想出

我就放飯啦屌

突然又細雨左勁多

去郊遊嘅人好慘
比天文台呃

唔想淋雨

天文台... 連陳雲都準過佢
台長又中台長又中 估唔到真係咁多白痴信徒

點解有啲人把聲明明就好好聽
但偏偏要係一個音痴

點解我咁令仔但係冇仔

係囉係囉
腸腸真係超靚仔

啱啱放學返到屋企又有一大堆嘢做

啲雨仲要突然下灑落嚟，走都走唔切

你搞到我好想睇下腸腸係點嘅樣

我就有幸見過男神一面

男神

好熱

男神真心正

睇女神花好過啦
我呢d冇咩特別 不見也罷

女神花 ..........

個個都係男神，好難討論

你o左都好難同我地討論囉

男神波波

男神沒沒

呢到咁多男神

同意

不如你地再分邊個一線男神, 邊個二線男神
三線

我係中上男神

我比人收線

姐係二線

二線近三線

分唔倒邊個打邊個

十線
即係樣衰

Hello

post有一堆好過佢

同你一樣

ok wo

反省下啦人地有人要你冇人要

會唔會同佢fun

肯定佢唔會要佢

唔會 ok以上先fun

波波好了解我

強勢上水

淫貓

伸隻手入你度

我？佢？

excuse me??????
點解我唔明？？？

虐貓
你一唔一齊 ? 雙拳

左一拳 右一拳
我地大家

對唔住lor

雙拳入穴？

好

出去了

Have fun

現充真係呢。。。。

又冇人

sap

lin

mou

nan

dou

係咪係貓姆太神？

（（係嘅

🤦🏽‍♂️

huh?

鎮po癡漢：
1. 貓貓

參上！！！

😸

喵嗚嗚嗚

😹😹

😘😘😘

見到有個西裝仔好正

已經想hea我了
sor...
我係咪太煩

我 。。。

😘😘😘😘😘😘

圖呢？

唔係呀😞

出面d招有為愛港青年po笑死
成班傻仔上哂釣

想影唔小心開左聲
屌 即走

🙄

抵撚死

露出胸部

呢個我可以

花花一個轉身。。。
露出一雙酥冬波

🦐🦐🦐

渣ga

波波so inch

把聲巧巧聽 不過有女

李豪真係好好J但係有D姣

都唔止有啲了…

真心係唔錯

都好過寶寶既

識食
仲有馬子仁

邊個寶寶

邊個想同我爭低汁爛gag王

吓您唔會贏

赢咗

屌
港產鬼片居然係bad end

hd 又屌 bd 又屌

乜而家啲人咁難服侍

去食屎啦

曬戀波呢食撈波呢

喺 多圖 學生 白 透底 嗰邊post傳過來
本來死咗圖 但係我修復返搵到一張

嫩吱都 喪吱都 惡當波震都

字列 知列 志列 字列

成日逢星期日都諗唔到做咩好

每次到呢個時候返屋企 我就會敏捷max 以跳跑避開所有曱甴

我有超勁小強藥
包保用左三星期後零小強

一路浸浴一路上網好爽

部手機...哎呀

未試過跌落水

有聲。。。

那囉露旺嘿 那囉露旺嘿

我幫大家開啟左新世界嘅大門了。。。

好攰

讓你親個鳩～～ 呀～～～～～

浸水

拿拿聲訓教算

linlin

花生又做乜

發情

發姣

真心問
您地會唔會想同癡線佬做friend

半夜瞓唔著

ok
以後call me icon&emoji man

我係痴線佬

咁你會唔會

邊一種先

我係痴線毒撚

好性感的聲音

結果依家先訓
我愛花生同海棠

我都痴痴地線

咁多人未訓

但我們不愛.....

hi

夜鬼

我係鬼鬼

點痴線法

求介紹

Oh-oh-oh-oh-oooh! Oh-oh-oooh-oh-oh!

肝已爆

好大雨呀

我要射爆個天空

姐係花生?

你呀

自己點同自己做fd

乜嘢自己
每個都係獨立個體

你冇訓過覺？

弱者先要瞓。。

痴線佬邊洗訓

你

在下好弱 好鐘意訓覺

冇啊琴晚係到諗
如果一個人嘅作品
例如文章 文字入面 有好多奇怪，令人匪夷所思甚至驚嘅內容
會唔會直接影響您想同呢個人做朋友嘅決心或者動力？

例如佢好鐘意寫埋哂d變態血腥嘅文
但如果嗰個人平時係平易近人嘅性格呢？

靚仔既, 就算係ISIS都冇所謂
如果知佢唔會殺我 變態殺手都可以fun下

您的樣子

拍恐佈片既人應該都有朋友既

我都有諗過九把刀都應該有朋友

原來幽默大師仲有煮緊劣食

有冇人試過用蔘蜜浸cereal

seems

呢啲人唔係好有趣好吸引咩

Here

光速應徵

HIHI

會咩
點解咁講

姐係我

實際d
靚唔靚仔先

咁你會唔會同演員做朋友
我呢排比人話最拿手係殺人犯同病嬌

買左隻燒鵝今晚食

而家就買? 唔怕淋咩

私聊

各花入各眼

邊個係主人

咁又係
順眼就ok

巴打今日貴庚

拈花惹草

都是貓奴

但真係好靚

貓主人係唔會妥協的

利申：動物傳心師

咁你大人呢

我都好想食

大人係大人

我都係a0 我地一定好夾

騎牛搵馬

買啦 特登叫佢唔斬 , 飛擒大咬

有冇人接收a380

想法有別於人 傾既話題都唔同啲
咪應該幾有趣
但睇下佢啲變態野變態得有無佢一套既道理
如果只係好似懶型咁就係中二病

俾tg你

好

又唔係講你又唔係要你接

射射

6分！

游完水覺得自己瘦咗

過幾日會肥翻

我又想要

好過之前個啲

OK

不過有少少大陸鴨味

諗起卡卡

巴士好多人呀
冇位比我呢個廢青坐

小心有怪叔叔摸

個樣保護咗

放心 我個樣生得好安全

花生真了解我

重唔釣到你
又扮低汁

扮低汁可恥

巴打們，又係我。在去中灣路上，求集氣

打野戰？

btw 邊位

yaa

今晚天氣唔錯，估計有唔小人去個邊玩

有冇興 join

波波咁大隻邊敢摸

高質生活多姿彩

睇件衫咁巢應該好大陣汗味

我想打幻覺來架姐
但係唔小心出左

唔少人?！

join 唔 join

你呢？

矛禾呢d低質粉

come la

—起玩

呔好樣衰

有冇人 join, add me wechat, foreverdark00

個樣保護咗我

扮啦

玩咩

有冇巴打 join

大隻樣衰都會比人摸

點解唔信我

今晚中灣

最多做gym有人摸

有bf

係哩個睇樣嘅世界
得樣衰先無人要

有人唔太睇樣嘅
同埋如果對方太正肯定冇安全感

我決定派花生去中灣視察

自己黎啦，在巴士上了，半個鐘內到

咪就係
禾唔比ga

唉

有d 緊張

我等report得

認同呢？

幾個月冇去，上次玩得好 high. 唔知今日點

保護你

你係咪想 join, add wechat

有呀太空

😜

佢唔得

睇錯做正太

等睇相

認同ge
但又要搵到自己中意ge人真心難

我其實仲係正太

點影相

維持其實都難，要磨合
不過呢圈唔畀帽你已經好好啦

咁形容吓

佢一定唔會去

好開始天黒，救生猿7點放工。 party begin

大隻正太

車已落，好快到。㖒定d先除衫

今日遊下祼泳先

行左5 mins

去咗俾人打死

到啦

Becareful

你知就好

哥哥 你幾歲呀

最多咪比人輪

之前先比人帽完
自此我視力好左好多

2x, 開波先，reply later

點先視力好右

有無live睇

求開fb live

hahaha...

右邊再向前行，就係 party area

唔岩雜交

咁都夠啦

me

眼殘花

反擊啦
bbq花生

頂今晚好多鬼妹，好彩係正灘

右邊向前

You what🤷🏽‍♂️

有人咩

有4-5個

google過好似好污糟

香港有乜沙灘乾淨？

之前個室內大型狗廁所都執埋

hahaha=ha+ha+ha

冇意欲去香港d沙灘

去Ibiza

連沙灘都唔鍾意

我唔睇樣又唔正
不過我好鐘意睇人後頸短

中灣仔仲未玩完？

玩緊腳趾

變態佬

怪叔叔

波波

後頸好好丁好性感好想奶

屌…
條仔啱啱笑鳩我係老泥大師…

泥之鍊金術士
土屬性仔仔

是否應該了斷佢

一齊互捽老泥

打開佢既真理♂之門

係咪又係因為有老泥

可以一齊爽捽眼屎

配美極

你知道太多了

睇錯捽屎眼

咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬咬

唔好咬我！

Same
雖然老梗 都係照中伏

開po個個陰9人

好味

決定8月尾個禮拜去泰國食泰仔

幾時食我

唔亂食華裔香港人

佢係半個泰仔啊

我咪泰仔

我都有計劃又去泰國

BKK根本一半係華裔

上線了

最近怎樣了

食唔食面 ?

你又係泰仔 ?

另外個半華裔係決定性的

而我不是來自bkk

晚安(泰文)

唔知自己有乜血統喎

ราตรีสวัสดิ์

但願不是華人血統
做黑人都唔想做中國人

22 歲了

唔食

廿二啫

點解我成日都覺得您大我好多
明明兩年only

呢度有冇人過廿六

好賤

Why so mean

佢都未
25咋嘛

泰國捐精

屋企個件成日認中國人

就快21啦

後生仔

太白

要黑我玩返中東/南亞啦

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

中東太多毛啦？

其實中東只試過一次, 感覺良好

老顏

點先可以比人覺得成熟d

好似阿叔咁好咩

唔係30咩

除衫

比人當係細路都唔好得去邊

35呀 記錯哂

小兔兔想訓教

個個都早訓

背心

好似就40呀？

佢係人瑞了。。。

有冇人未訓

好多人未瞓

你都未訓 我點敢訓

陪me ok？

ok

55

嗯

好開心呀

未訓

唔

要訓 聽日要做奴工

又叫人陪你

姐姐

哦

你先係姐姐

你都係姐姐

妹妹
長幼有序啊
豈容我有越姐姐威嚴呢。。。

catcat姐姐英明

皇太后英明

嬸嬸

抱抱

無名女子 何時容許你出聲?

回姐姐
波波乃有名大波女子

乳娘波氏

花生又蝦我呀

凌波貓貓

貓貴妃

本小姐要訓啦 你地班蟻民可以退下

我都想有大波波。。。。。

滾

波

錫波波

嘔不嘔心?

所為何事呀？

花生的存在最噁心

不及你

賤婢！呢度幾時到你出聲

餵屎比你食

屎都無得你食

賤婢話人賤婢

你仲唔係蝦我？

一齊唔好理佢
等佢係度同係現實世界一樣咁冇人理

最少仲有我啊花生先生

咁我呢

我又唔忍心

您有hal啦
我最多做隻貓

Hal成日話憎啲貓唔理人

人地又唔係您邊個 佢只係您隻寵物咋
做咩要人地一定要應姐
佢唔應咁咪去搞9佢

做做下野/諗諗下野, 突然有人煩住哂
最討厭 想行開又比你攬住
做寵物慘過食屎

得閒上上水

agger
人類on99 (me)

頂 好撚憂鬱 訓唔到

唔太想瞓咁

If HK youtuber can make this high quality video

66

77

?

好大雨

今日有落咩

冇過
要27先叫過！

我呢邊有
你帶遮啦

我都係咁覺得

到底邊個成日mon post 係度差評我地

我邊有咁得閒秒Like

全～～都～～是～～泡～～沫～～

好眼瞓。。。

點解要咁早係到折騰世人

我都好眼訓

然而我又記錯左以為有堂上。。。

咁sad
一齊回家吧

回左啦

你係回自己家?定係...

四海為家

一陣搵你

7點起身返去上兩個鐘堂

我都ready喎

我會選擇走堂

咁我食完拉麵返去搵你啦

今日有發表會

上水先

我仲諗緊今晚出唔出去

波波浮水

未去到咁大

好掛住日本啲拉麵

想去。。。

波波係咪唔識游水的
我有冇記錯

游水

識游

聽日游吓早水都好

波波露波波

屌
依加啲細路居然叫日本啲超人做奧特曼

九公大把人show波啦

huhhh????
奧特曼迪加？

冇你咁正